大家唔好鬆懈，呢個政府無野可以信

呢頭話星期五唔會開會，但幾時可以食言

幾時都可以食言

突襲就唔會
佢而家擺明想拖,拖到啲輿論去晒佢到,或者拖到話題過左再黎過
雨傘果次就係比佢拖掂左,不過呢次唔會咁易

總之萬事小心

從來都無信過

要靠巴打們洗POST宣傳不內鬥不篤灰互相合作,勇武既繼續勇武,和理非繼續和理非,唔好3毛狗借啲意叫人唔好勇武,玩離間

無錯，唔可以鬆懈

push

如果結果,係乜都做唔到
咁烈士就真係白死...

重整旗鼓!!!!
反送中!!!
撤回!!!
放返所有學生!!!

推
政府同黑警放出黎既風唔可以信

推